究竟耶穌有冇屌過閪?

收12個門徒包機票食宿?

派5餅2魚放題始祖?

每個強國跛腳癱內心都住左個耶穌?

史上第一個將拆大台神聖化嘅神級領袖?

實驗肢解嬰兒嘅醫學先驅?

強國拐子佬拐子婆嘅follow對象?

開創未婚產子先河嘅小鬥士?

班耶西晚晚排晒隊比佢插啦

冇奶油冇得屌點生存

大家都係耶和華的兒子
你話呢？

凈係知D牧師好撚淫
專搞細路

神愛世人 射左先講

仲會搞男人

其實羅馬唔殺佢真係唔撚掂

搞到成村人都精神失常

個個日日有free lunch仲有free wine唔做野

傳説未大拉的瑪利亞係佢老婆

一出世就破人處啦